如果你已經嘗試過傳統的口罩，它讓你有點不舒服，考慮使用最好的全臉通氣管口罩。 適合你所有水上冒險的最佳全臉通氣罩|Florie Korani | 2021年7月26日|大眾科學 
 所以，帶上最好的全臉潛水面罩，開始一些精彩的水上冒險吧。 適合你所有水上冒險的最佳全臉通氣罩|Florie Korani | 2021年7月26日|大眾科學 
 如果你以前從未使用過全面通氣管，你可能不知道要尋找什麼，或如何優先考慮適合和功能，你需要在水中有最好的體驗。 適合你所有水上冒險的最佳全臉通氣罩|Florie Korani | 2021年7月26日|大眾科學 
 無論你是第一次探索深海，還是經常去海洋探險，一個好的潛水面罩都能決定你是去刺激的潛水還是沉沒。 適合你所有水上冒險的最佳全臉通氣罩|Florie Korani | 2021年7月26日|大眾科學 
 海峽群島探險公司還在蠍子安克雷奇(Scorpion Anchorage)帶領初學者潛水之旅，在那裡，你會驚歎於陽光照耀下的海帶森林，裡面充滿了海洋生物，包括霓虹色的橙色加里波第魚，加州的州海魚。 終極海峽群島國家公園旅遊指南|Shawnté薩拉貝特| 2021年6月23日|戶外在線 
 在印度洋的安達曼群島，你可以和一頭退休的亞洲象拉詹一起潛水。 世界上最瘋狂的水下冒險|Nina Strochlic | 2014年5月14日|DAILY BEAST 
 在導遊的陪同下，觀眾可以浮潛或潛水到雕塑近距離觀看。 藝術家Jason deCaires Taylor的水下雕塑是海洋的風景Justin Jones 2014年4月7日每日野獸 
 我們穿上腳蹼浮潛，認出《海底總動員》裡的海龜和魚。 《一個新手在庫萊布拉和波多黎各的冒險》|Kara Cutruzzula | 2013年3月14日|DAILY BEAST 
 我們的索洛，斯諾克爾·露易絲，很難表達她無與倫比的美麗。 讚美墨西哥無毛狗|Noah Kristula-Green | 2012年2月14日|每日野獸 
 幫助划著獨木舟穿過海浪，上衝浪課，浮潛，游泳或曬太陽。 瓦胡島旅遊指南|比爾·格萊斯納 
 通氣管還好，因為沒有痙攣，但是腳蹼穿在她的小腳上很滑稽。 電子讀心器|約翰·布萊恩 
 清理你的面罩和呼吸管，然後回到岸邊，全套裝備和操作。 電子讀心器|約翰·布萊恩 
 她把通氣管口放好，卻懶得把橡膠帶系在頭上。 電子讀心器|約翰·布萊恩 
 瑞克帶著他的面具、呼吸管和拖鞋，沿著碼頭走到海邊。 《哭泣的章魚》哈羅德·利蘭·古德溫